苦等7年的《最後生還者2》，怎麼口碑就麼崩了呢

番大陸喇大陸仔

屌大陸人用乜鳩youtube呀

崩你老母

崩你老母臭雞咩